做人好攰

做多一年算

Me too

我不做人了JoJo

做乜咁灰

想做你隻羊算

羊 唔好呀

即刻死算

一想起再累也是要做人...

典解 仲有生滋羊陪你

叫隻雞

做我丈夫

羊 要休息多d

做人好攰

宅男先生

人人都有要面對嘅野

買人壽要等一年